Здравствуйте, уважаемый {{ username }}.

Вы получили это сообщение, потому что запросили пароль в нашем сервисе:

{{ index }}

Если ничего подобного Вы не делали, возможно, кто-то ошибочно ввёл Ваш адрес
в форму запроса, просто проигнорируйте это сообщение.

Для получения пароля и завершения регистрации учётной записи в нашем сервисе
проследуйте по ссылке, которая приведёт Вас к регистрационной форме:

{{ target }}

Заполните эту форму, задайте свой псевдоним в сервисе и пароль. В дальнейшем
эти данные позволят Вам войти в сервис и получить доступ к его возможностям.

Пожалуйста, имейте ввиду, что ссылка будет действительна в течение
{{ length }} часов, а повторный запрос ссылки на регистрационную форму возможен
не ранее чем через сутки. Зарегистрированная по ссылке учётная запись будет
привязана к Вашему адресу электронной почты, пожалуйста не передавайте ссылку
на регистрационную форму третьим лицам.

Благодарим Вас за явно выраженный интерес и желаем приятного времени.
